Documento gerado sob autenticação Nº ZSO.632.777.10K, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6894                  de  31/07/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder pensão, a partir de 24 de junho de 2019, a RITA CARIONI NUNES, nos termos dos artigos
215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição
Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004,
artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de LUIZ CARLOS LEANDRO NUNES, matrícula SIAPE n° 0024620,
aposentado no cargo de Técnico em Eletricidade do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º
23078.517473/2019-61.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
